%% ==============================
\thispagestyle{empty}
\label{ch:Zitat}
%% ==============================
~\vfill
\begin{center}
Es wäre so einfach, wenn du einfach machst\\
Anstatt dich nur zu fragen, wie ein andrer es schafft\\
Es wäre so einfach, wenn du nicht mehr quatschst\\
Und anstatt was du sagst lieber ganz einfach machst\\
\textbf{Kontra K}
\end{center}
~\vfill
%% ==============================
